# Тестовое задание от FarPost

## Подготовка к запуску

1. Установка зависимостей: `npm i` (или, при наличии Yarn: `yarn`);
2. Парсим данные
    1. Указать нужные ссылки на посты на FarPost в ./parser/links.txt (либо оставить текущие);
    2. Запустить парсер: `yarn parse`;
    3. Скопировать сгенерированный файл (`posts.mock.\d+.json`) в `~/src/app/services/posts.mock.json`;
3. Запустить дев-сервер: `yarn start`;

## Симуляция ошибок
Для симуляции ошибок необходимо редактировать Axios Mock Adapter (файл `mock.adapter.ts`);

    